女神同我行行吓街賴咗屎. . .

識左女神兩個月，今日終於都約到出街
一齊行街睇戲食飯玩左成日好開心
點知臨走前女神突然間話好想去廁所 但係附近一間都冇
之後再行多10分鐘行行吓突然聽到佢傳來「撥」一聲 同埋好大浸屎味 之後佢仲好尷尬咁望住我，紅都面哂咁笑，好似好想喊咁
究竟佢仲係咪我嘅女神

女神點會痾屎

俾人屌到屎眼鬆曬

一定唔係靚女

唔會痾 直接瀨

似係成日偷食肉嘅肥婆